藍同黃都入一入黎好嗎？我想做個投票比議員睇得唔得

是咁的，關於臨時政府果度，大家都想香港獨立，有真普選，相信大家都比我更憤怒更渴望，但d議員好似唔係好覺呢個民意，所以，我地希望可以做個簡單的民調，比議員睇下我們對另立臨時政府的取向，同佢潛在的認受性，從而評估它的可行性，然後先有野做。

可以嗎？議員睇唔見有機唔做野架。

而家我地好多野都起到臨記一部分的功能啦，香港獨立都要政府架，投一票晒你幾耐啫，快過聯署，匿名架。要入谷的話投完就走冇問題架~

反正罷工的你大把時間，不是嗎？冇人投票，我又少個point同議員反映番……

至於大台，我想問，在動亂的時刻冇大台好合理，但將來呢？同埋臨時政府所做的其實理想上只是好似納粹全盛時期的波蘭地下國，在「臨時政府」呢個entity 下各司其職而已，不是甚麼大台。勇武手足唔犯國際法上的war crime就ok，其實都好易唔犯。

不過議員手足可以答應我們嗎？
政治是妥協的藝術，但不是對住中共

連結在此：

推

投個票啫，得罪你邊度呀

就算我是藍投一票你都冇損失啦

全面罷工

醫護加油

政府唔等於大台
我相信咁多位巴絲打都唔係無政府主義者嚟
光復香港之後都係會有政府嘅出現
呢個時勢我諗唔會有大台撚會衝出嚟掛

真係有的。一樣米養百樣人，真係有人投為「永遠偉大光榮正確的中國統一而奮戰」

推下先

條link唔work

push